點介定銀髮族係黃定藍

我地最基本用有冇去遊行分黃藍
但我地身體力行就話姐
銀髮族冇咁嘅力出嚟行
咁點分佢地係黃定藍

黑警為了有258億撥款 搞到市民冇得拿1萬 黑警搞到大家攬炒

你去下法庭聲援
你去下銀髪搞的集會
睇一個人做嘜，而唔係只睇身份或把口講嘜

有啲老人家只會喺街坊屌狗時落去一齊屌
呢啲算唔算黃